嵐成員櫻井翔因發燒暫時未能主持新聞節目《NEWS ZERO》

今晚（4月27日晚）， 嵐的櫻井翔因發燒而沒有上他所主持的新聞節目。他為日本電視台的晚上新聞節目《NEWS ZERO》做男主播。女主播在節目內跟他通電話而問他的情況，他說只發微熱而已，沒有其他病徵，可是為了安全主動在家觀察。

NEWSZERO

有働由美子アナウンサー（５１）から「体調が大丈夫ということを聞いて安心しました。そういう選択をしてくださってありがとうございます。私たちスタッフに感染を広げないという判断ですよね」と確認されると「視聴者の皆さんに申し訳ないと思っていますが、安全第一と思って」とコメント。この日の放送は自宅から見届けるという。